818行出黎 ，先係真正既不割蓆

不分化不割蓆唔係齋噏